(護旗手) 何超蓮旺角食店倒閉

本地第三波疫情爆發，確診人數連日破紀錄，衛生防護中心傳染病處主任張竹君上周已警告，情況持續醫療體系很易崩潰，市民人心惶惶，減少外出，食肆生意大受影響，何超蓮於Instagram宣佈，旗下玖伍牛肉麵雅蘭店結業，惟部份網民表示無感覺，「不在乎藍店」。

karma

幾時到銅鑼灣嗰間？

執晒都無所謂啦

老豆已死，錢已分

經濟衰退原來都有好處，擊殺護旗手

講到佢靠間鋪搵食咁
酸到

護你老母啦
自己間舖都護唔撚到
學人做護旗手

daddy俾d散紙我咪開舖玩下囉
冇咩所謂

間舖佢玩下架咋

真係唔怕蝕就唔駛執啦 同d富豪fd子講起做生意做到執笠幾無face囉

下? 對佢嚟講連整損隻手指尾都不如

間野執左對佢都冇影響喇，最多味少左個玩具玩下

咁點解佢要執?

呢間game over

再開下間東山再起

賺夠咪收手, 肯定係, 點會因為蝕錢而執, 人地大把錢 點會因為蝕果一百幾十萬而執柒佢咁無FACE屎

係

Push

面個浸都不如

其他人都可以恥笑下

但佢只係冇左d零用錢

Karma is a fucking bitch

跌咗啲散紙都唔志在

蝕果幾百萬，應該同你地跌左幾毫子落屎坑個感覺差唔多

用iPhone護咩旗轉華為再講

依啲生意佢地當玩具姐，無左咪再開過囉

其實大部分麵店真係難頂呢下禁堂食
中式粉麵都尚可以....

死之前十年前已經分左

當跌咗5毫子啫
打和，super

不在乎藍店

佢屋企唔係好有米咩，點解要倒閉

執咗又點 對佢根本不痛不癢

做咩要蝕先？
唔通有錢 明知蝕都唔汁？

說話又唔係咁講，為咗黨，為咗国家。
自己間鋪都可以放棄

人地有錢蝕 人生真好

玩具玩厭左就掉架啦

係囉，有錢還有錢，蝕還蝕
只係蝕左嘅呢筆錢對佢黎講係好細數目，唔影響佢生活

佢老豆 大撚把錢比佢輸
驚撚咩

驚乜 散銀嚟

講真...佢咁既身家, 100間執笠都重有大把錢啦..

Who cares? 況且人地開鋪等於你地玩game開個ac咁易

與此同時要保住黃店

咪係囉 面個浸姐

屌，即刻叫班支那廢老同藍屍幫襯啦
唔係唔撐呀？

分左身家要慳啲用，始終唔係無限水喉

仲諗住佢一個月蝕一個手袋錢都冇所謂添

佢地蝕哂佢老竇啲錢時先好同我講。

零用錢都唔撚只

抵撚死

超蓮: 唔係睇娛樂新聞我都唔記得自己開咗間舖頭

玩具玩厭左無成功感，有其他好玩既野，例如爭家產

零用錢啫

安安份份收老豆啲 trust 算啦...係都成日想證明自己咁

其實忍痛切斷蝕本門先係正確，做落去只係不理性決定。

佢呢啲人有撚社會責任咩？咪淨係識錢。可憐既係啲有社會責任怕員工失業既良心店員工。

老豆仲喺度就話扮上進嘅
而家老豆都瓜咗老襯囉
仲扮俾邊個睇

間舖咪又係一句開 就開
執柒左咪又一句 唔緊要啦
根本冇所謂

話唔定D錢係兵仔送tim
面果浸都唔算

蝕成世都得都要執

呢啲臭閪賺錢買花戴執咗佢有撚所謂咩
你話唔在乎藍店人哋咪一樣唔在乎間舖

藍店嚟講。聽都無聽過

都算失敗

起碼要做到楊明咁 不識一切

始終佢地一家人多，零用一個月六位數（可能係十零萬），以佢地生活方式嚟講唔算好夠用。

試過有人買車用突咗，全部都要節衣縮食填氹。

有無拎到防疾基金

我斷鳩估架咋
呢位巴打似乎識啲野咁啵?

俾爹哋知佢識做生意 可以靠自己
而家完成任務

間野開黎扮勤力分多d啫
daddy死咗仲唔執咩

間野開咗有冇半年

老豆死咗分到錢咪唔9做
幾百億分1%都幾億

好似年頭先開

傻鳩係無面呀

有傳媒講過何家，好似係壹仔。

其實好多二世祖都只食家族基金，唔係咁好駛。
只係有地方你住同埋讀書會有額外一舊咁解。

好似李嘉欣咁表面上嫁有錢佬，但其實佢條佬一個月先得十皮零用，養佢啲化粧品都唔多夠。

玩過唔撚好玩咪執柒左佢
好似你上app store download d game玩下既道理一樣

老豆都死咗
唔使再扮有爲青年

咪係 咁撚疊水就好似美心咁企硬唔執囉

蝕多啲先嘛 你咁多錢

二世祖成日想證明 自己唔係廢柴 咪要扮勤力比老豆老母睇 唔係一個仙都冇得分

恭喜

千金小姐： "超～ 都唔好玩嘅？ 幫我執左佢！"

忘本既商人下場

個女好慘 無了老豆

無食過

真係同啲錢鬥氣咩, 唔怕蝕

分左錢仲洗乜扮上進🤔

推民族自強 香港獨立

不演了

開賭場既人會有社會責任？

留返啲時間俾個大陸仔屌啦

之前新聞講佢每個月有二百萬零用攞

有冇都係執㗎啦，大把錢唔怕

個老嘢死咗兼有仔女就升返

之前李嘉欣復出時就係缺水之時。

身家十年前分好左 好似話三房佔最大份唔知點威脅呀何鴻燊簽名

死完老豆 死老母

玩厭 overcook 了

唔好講你班人ca唔care
一間咁既鋪 根本就散紙黎佢自己都未必care

老豆有病先開店賣牛肉，真孝順

咩護旗手呀？講到低晒
人地係政協委員囉

開舖係為了執粒，當拎個經驗

執柒咗佢.jpg

blue

做乜唔keep住蝕呀？
執笠真係俾人笑到面黃

揾到車錢

知唔知咩叫冇face呀傻仔

貓糧錢都搵唔到
屋企養六隻名種貓

咪又係臭雞

小缺水：剪綵恭喜人
大缺水：霸王別姬

是咪咁

間野有賺?

其實好似佢家姐何超雲咁咪好囉，宜家低低調調， 唔使 做嘢

執左？wfc?

餐廳就餐廳啦點解要用蝗語食店？想加入護旗手行列？

長期無人

佢執百幾間鋪都仲好撚有錢

我想係原址開 64牛肉麵

旺角開左幾個月
都係天價

搞呢啲生意根本做個樣比老豆睇 有個仔老豆死左婚都離埋

大撚把錢，執多十間都無感覺

agger, 同一般人買左件衫唔鍾意，扔左去無分別，再買過另一件

何超蓮要慳住用錢
係咪世界十大笑話其中一個黎

以佢身家。。我用窮撚思想真係諗唔明點解咁快執

俾圈子既朋輩或長輩知自己唔識做生意要執唔柒咩，幾十萬個月租，平時零用俾住半年1年先，到時乜肺炎都過左

跟政府講： 有國才有家

有錢女洗撚落手落腳咩，主要係刷戰積架姐

到時再開掛由佢啦，少一間藍就係爽

雞黎

佢唔想做啫
佢副身家每日免費派麵都唔使執啦

一葉知秋
有財力都收皮，啲黃店會唔會捱唔住

咁有錢咁點解唔永續租約呢

講到間鋪佢玩玩下咁

玩到執笠咁肉酸？

抵撚死, 護旗閪

老豆死左唔使扮

生前：老豆睇下我幾叻
開到開分店

抵啦 垃圾藍絲

抵啦

一間半間鋪散紙嚟啫

有錢人仲會講搵唔搵到食既咩
係講緊咁有錢都做唔起間鋪仔
冇面呀㭍頭

似你care 佢面子多過佢care

我地啲普通人care唔care根本冇用
問題佢係堆有錢圈子會點先係重點
明唔明

最戇尻係自己又唔係有錢圈子
但係就死駁話有錢圈子會care

佢係care就點都頂得住啦
投資失利好撚出奇？
人地肺炎之後開十間都得

係到扮做生意、有長進
一早唔想搞呢啲好耐啦
老豆死撚埋，扮都唔晒扮

手足心水清

點都講聲恭喜啦

有錢圈子點會care啊
唔通超蓮啲fd會笑鳩佢「哇條窮西頂唔住冇錢執左喎」？

樓上仲有人話超蓮要慳啲洗錢

間野好似係同人合資
其他股東損哂手咪走

最好笑啲記者問佢開舖嘅資金係點黎，佢真係答零用錢同利是錢儲返嚟，真係戇撚鳩

護你老尾

戶口後面好多個零。

推光復香港 時代革命

haha